到而家都冇offer 都唔知可以點搞

5月尾6月
一個interview offer 都未有
我可以點做
Polycitybulinguhsu

鯨樹含 2.5都收啦

含都未派interview 比我
定係佢叫魚仁生

鯨樹囉

Cgpa幾多先

3.1尾

molamola

呢個分你等n手飯算啦